陳雲開設航空公司

復興航空（簡稱復航、興航[1] ）是中華民國第一家民營航空公司，創立於1951年5月21日，1983年由國產實業集團接手經營。主要經營國內航線以及區域國際航線。樞紐機場在臺灣桃園國際機場及臺北松山機場，提供客運和地勤代理的服務。曾經於2014年成立經營低成本航空子公司威航。

云伯係咪有個「復興電台」？

但我搵唔到

毓民叫佢開
但不才查兩查
原來國師係航空大亨